黃世澤 歐中投資協定 對 歐盟 中國 習近平 真係有意義？

黃世澤
歐中投資協定 對 歐盟 中國 習近平 真係有意義？
黃世澤幾分鐘
#評論 20210101

martin oei
110K subscribers

#歐盟 #歐中投資協定 #EU
00:00 歐中投資協定 對 歐盟 中國 習近平 真係有意義？
05:20 歐中投資協定係點嘅一回事
10:00 投資協定嘅真正用途
16:23 中國未必過到歐洲議會
20:50 其實意義唔大
#習近平 #Biden #中國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家